容祖兒係香港樂壇史上最偉大女歌手

Kingjer

容祖兒

扮到好柒

你好妒忌？

係謝安琪

真kingjer定假kingjer?

真身定假膠？

今年有無派台歌？

G.E.M. 鄧紫棋完勝容xx

係咩

係咪真瓊姐黎架

後容祖兒天下歷史摘要:
容祖兒讚過人瑞同淫Kay

唯讀冇讚過弱雞 仲要暗寸弱雞唔夠班做對手

做雞做到大肚

袁木好誠實，李鵬係我地最偉大嘅領袖，容祖兒係最偉大女歌手

假kingjer

你up乜春

周星馳都唔識

一張黑人圖都無仲敢講自己係Kingjer?

瓊姐 真定假呀

呢個瓊jer流流地喎

直接去fb問佢咪知

好心扮得唔似就咪攞柒頭瓊個名啦
貪好聽咩

唉唷唷有人唔抵得